有無人部iphone用左dark mode之後睇蘋果動新聞有問題？

岩岩發現用dark mode係睇唔到d字
要用番light mode先正常番

無問題

[呢個係行動POST]今日下午兩點遮打花園有中學生x 銀髮集會，和理非同我出黎支持，唔好搵藉口唔出黎（已有不反）

邊到較番正常

我都係正常dark mode 咋

當我無講過 呢個問題好似今日先出現？

呢兩日開始有

我幾日前已經係咁

琴日開始睇唔到

一樣呀屌！

比左錢睇唔到

用家問題

CS咁樣覆我：「請閣下關閉手機dark mode」

琴日蘋果動更新完就咁樣，黑底黑字
唯一改善咗既係睇facebook comment終於fit size唔洗自己放大先睇到

蘋果寫APP嘅人唔係幾掂
之前課金複雜到要開實體counter教學

琴日同今日都係咁 屌

x2

我用新巴app都有呢個問題
唯有喺fix之前
整個shortcut喺control center即時off dark mode都好方便

巴打試吓

一直都睇唔到
利申有課金

開左dark mode睇唔到

Dark mode咁多人用點解可以唔試下先再出個更新

我都係